## Опишите своими словами, что такое метод объекта

Метод объекта это функция встроенная в объект, которая записывается в него как
имя свойства и имеет свое значение.
const user = {
  name: `Jack`,
  getInitials: function() {
    retern this.name
}
console.log(user.getInitials());

В данном примере методом является функция getInitials.

Метод взаимодействует со свойствами внутри объекта в котором находиться (в его контексте, окружении)
 через this либо с переданными значениями в качестве аргумента.
this указывает функции что эту переменную нужно искать именно в объекте в котором она находиться.

